{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048292",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 쉬리"
    },
    "text": "当宿は総客室数30室で構成されています。 近くには1号線の看石駅、1号線の朱安駅、仁川2号線の市民公園駅、仁川2号線の朱安駅、仁川2号線のチュアン駅があり、アクセスが便利です。 当宿では韓国語で案内サポートを提供しています。 当宿をお勧めする理由は、エレベーターを設置しているため便利な移動が可能であり、広い駐車場を保有しているため駐車場に不便がないからです。 また、1階には歌のタウンがあるなど、様々な施設を運営しています。 客室に入室する際には、各客室の入室基準をご確認いただく必要があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を確認しており、未成年者は入室が制限されます。 当宿では長期部屋(1ヶ月)の予約が可能です。 では、何人かの訪問者のレビューをご紹介します。 当宿は低価格で広い部屋と良い水圧を提供しており、お客様に人気があります。 また、清潔で親切なサービスで非常に満足のいく休息を提供しています。 でも騒音がひどくて清潔状態がかなり足りなくて臭いもよくないというレビューもあります。 また、トイレの天井に水を数えるなど、施設のメンテナンス状態も悪く、明確な清掃も行われていない場合があります。 しかし、価格が安く、一部のユーザーはリラックスできたというレビューも残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "当宿は総客室数30室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線の看石駅、1号線の朱安駅、仁川2号線の市民公園駅、仁川2号線の朱安駅、仁川2号線のチュアン駅があります。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿をお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "当宿をお勧めする理由は、エレベーターを設置しているため便利な移動が可能であり、広い駐車場を保有しているため駐車場に不便がないからです。"
        },
        {
            "question": "客室に入室する際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "客室に入室する際には、各客室の入室基準をご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日にはどうなりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を確認されますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認しており、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "長期部屋の予約は可能ですか？",
            "answer": "当宿では長期部屋(1ヶ月)の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "当宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は低価格で広い部屋と良い水圧を提供しており、お客様に人気があります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでよくある不満点はありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでよくある不満点としては、騒音がひどくて清潔状態がかなり足りなくて臭いもよくないというものがあります。"
        },
        {
            "question": "トイレの天井に何があるというレビューがありますか？",
            "answer": "トイレの天井に水を数えるなど、施設のメンテナンス状態も悪く、明確な清掃も行われていない場合があります。"
        },
        {
            "question": "価格が安いというレビューもありますか？",
            "answer": "価格が安く、一部のユーザーはリラックスできたというレビューも残しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 561
    }
}